Title: Pogonatum contortum (Brid.) Lesq.
Description: Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 11/11/2020
Keywords: post
Category: Overhold
Author: Skaboo
Tags: work
Published: true
Background: #6476d6
Color: #6d5ee8
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ita redarguitur ipse a sese, convincunturque scripta eius probitate ipsius ac moribus. Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest. Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; 

Nos cum te, M. Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; An nisi populari fama? Sed fortuna fortis; Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; Age, inquies, ista parva sunt. 


	Dixerit hoc idem Epicurus, semper beatum esse sapientem-quod quidem solet ebullire non numquam -, quem quidem, cum summis doloribus conficiatur, ait dicturum: Quam suave est! quam nihil curo!;



Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Tamen a proposito, inquam, aberramus. 


	Leonidas autem, rex Lacedaemoniorum, se in Thermopylis trecentosque eos, quos eduxerat Sparta, cum esset proposita aut fuga turpis aut gloriosa mors, opposuit hostibus.




	Quae sequuntur igitur?
	Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer.
	Idem adhuc;
	Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit.
	Erat enim Polemonis.
	At certe gravius.
	Memini vero, inquam;
	Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum;




	Quid ergo?
	Quam quidem certationem homo et acutus et diligens, Chrysippus, non contemnit totumque discrimen summi boni in earum comparatione positum putat.
	Scaevolam M.
	Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis;
	Sint ista Graecorum;
	Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret?
	Sed videbimus.
	Negat esse eam, inquit, propter se expetendam.



Haec dicuntur inconstantissime. Nihil enim hoc differt. Cur haec eadem Democritus? Sint modo partes vitae beatae. Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Nihil enim hoc differt. Nescio quo modo praetervolavit oratio. Graece donan, Latine voluptatem vocant. Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. 


Id autem eius modi est, ut additum ad virtutem auctoritatem
videatur habiturum et expleturum cumulate vitam beatam, de
quo omnis haec quaestio est.

Quod enim vituperabile est per se ipsum, id eo ipso vitium
nominatum puto, vel etiam a vitio dictum vituperari.



Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Que Manilium, ab iisque M. Easdemne res? Sed nimis multa. 

Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. Sed plane dicit quod intellegit. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. 


	Res enim fortasse verae, certe graves, non ita tractantur, ut debent, sed aliquanto minutius.
	Certe nihil nisi quod possit ipsum propter se iure laudari.
	Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt.
	Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum.




	Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas?
	Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest.
	Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat.
	Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.




Quid dubitas igitur, inquam, summo bono a te ita constituto,
ut id totum in non dolendo sit, id tenere unum, id tueri, id
defendere?

Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti,
pressius.



Quid est enim aliud esse versutum? Nunc dicam de voluptate, nihil scilicet novi, ea tamen, quae te ipsum probaturum esse confidam. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest. Sin aliud quid voles, postea. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Aufert enim sensus actionemque tollit omnem. Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. 

Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Quis Aristidem non mortuum diligit? 


	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.
	At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit;
	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.



Duo Reges: constructio interrete. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Satisne ergo pudori consulat, si quis sine teste libidini pareat? 

Tum ille: Ain tandem? In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Que Manilium, ab iisque M. Nihil illinc huc pervenit. Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium. Sed quoniam et advesperascit et mihi ad villam revertendum est, nunc quidem hactenus; An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt? Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; 


	Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio?
	Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet;




